18/4/2017 我愛麻友友

mayuyu

推

卡牢吾巧再Po雞圖啦😭

g

mayuyu mayuyu

ggggggg

Pm mary種票

喂喂喂

波台就好似青少年反叛期一樣
你越叫佢唔好, 佢地就越要做,
但咁樣唔代表你叫佢唔好做 呢個行為係錯的
我會繼續用我既方式去守護麻友

屌牙 blocked樓主了 po埋d禽流感出泥😒😒

牙蓋 我呢d叫棄暗投明

正

myy

Mary都唔推麻友了